點樣消滅Facebook 果D 炒股link

留係comment 果d

我已經見一個report 一個，重有乜可以做。

佢地重不斷整fake page, 又陶傑又GPhone, 連清算師個page 都fake....

好煩呀。差不多所有page都有佢哋。佢哋算唔算假戶口?